吹奏地盤佬班手足又去左邊樹呀

真漢子&真性情

最高尚職業

等睇狗肉撚又有得保身

地盤佬有果句講果句，真性情good

邊個啱邊個錯冇所謂，屌咗先

鍾意屌邊個就屌邊個

唔岩就屌，唔會轉彎抹角，好過班偽君子

少說話多做事，埋頭苦幹